［月經］香港人book完一泊兩食海鮮大餐後甩底

正呀，又少咗間平靚正民宿可以訂

真香港人？

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

香港本地人都有好多人噉做過, 唔只一次, 上過fb
未必係支那人

一泊兩食唔係要比錢先架咩？

E間去到先比

真係好撚無品同仆街 屌

不嬲都有啲香港人仲冇品過中國人

9成都唔洗

淨低個1成就係因為俾人甩底甩得多，先改要落訂或full pay先得
而家又多一間

full pay咪算好
直頭唔再做香港人生意先慘

等等先
會唔會係台灣停工單野 搞到人地去到唔到台灣轉機?

乜撚野餐廳會咁on9唔收錢又幫你煮到成枱都係

我都想玩下

不過咁樣上菜法 咩都凍晒喇

好衰

邊個on9會去台灣轉機
台港線密過番屋企啲巴士, 仲轉機?

就算係留港反送終，去唔到通知下人取消是禮貌是常識吧
船長之家本身仲要無得上網book，一係email一係電話

唔知係咩人有咩好講
咁都有得砌生豬肉

都痴孖根

你到底明唔明我講乜
台灣轉機去北海道呀
關台港線咩事

咁應該係經VISA白金秘書啦
當日既話根本搵唔到個秘書, 點CANCEL?
理性討論

去唔到都可以通知人架姐

人地食完飯問埋職員，職員答話佢地4位無黎亦無通知
晚飯係限時，飯堂會關門
就算鄭小姐4位之後黎check-in，都100%無得食
肯撚定一圍菜要掉落垃圾桶，咁都唔屌得？

關白金秘書咩事……
book左，遲到又好去唔到又好，錯都係自己身上，打電話過去係咪應份？無秘書代勞係理由？有錢一泊兩食但窮到打唔起idd?
更何況人地可以email，打唔到電話，send個email過去，google translate 「sorry, cancel」做日文，都起碼有少少交帶？
有聯絡既，好多事其實唔難解決
我自己都試過book左旅館但塞車肯定要遲成粒鐘，打去俾旅館話黎緊，結果佢地搬set晚餐入房等我check-in完先食
我都俾番少少禮金俾人地咁照顧我

話到明係月經post，年中咁多單甩底新聞，點解仲可以覺得係無問題

你個TOPIC係話香港人
內容講緊唔知係咪香港人
即係未確認
咁係咪砌緊香港人生豬肉?
佢最尾1句係「如果」

我邊句令你覺得無問題
理性討論下 唔好怪錯人唔撚得既
一定要看圖作故事
連登就係咁, 一大班小朋友無自己思想方向, 一味屌就覺得係好

你點做你既事
唔代表人地無通知, 你都識講啦, 你遲左, 人地都係移D野入去你房
咁佢依家D野食係出面, 可唔可以代表佢一陣就移左入人房呀

北海道地區D人唔多用英文, 你用英文EMAIL去 佢未必受理
香港人BOOK依D多數係用白金秘書
如果當日先知DELAY去唔到, 根本電話都打唔通, EMAIL又遲幾日先做野
到底你用過白金秘書未先?

乜都係人地話
人地差佬夠話自己係你老母
咁佢係咪真係你老母先?

比D批判性思考好無呀